好多和理非見到縱火後，已經轉呔話係搞事

一場火災

民意逆轉

屌你~冇撚講過啊!

推啊

推推推 唔割唔割死也不割 但大家坐埋一條船 互相提醒守護啊屌

停止玩火

唔好玩火！

冇證冇據

Block柒你老母臭閪

一場火災

你老母準備除衫跳求雨舞

自己燒自己，想屈示威者

係咩?
我覺得衝破左心理關口了.

我冇講過喎

之前都有玩火，之前佢地盲咗？定樓主玩分化

負皮 起底 上一頁

唔係想割 但我地唔係狗唔好比仇恨沖昏頭腦
大家諗清楚自己做緊咩
今日唔係end game

中秋節都玩火啦

咪扮野啦

唔割席，但請停止縱火，新聞一影到就好易失民意

農曆完嘴燒街衣好暴力，見一個淋一個

唔割但真係唔好玩火

玩火就變左焦點！！！！
人地只係睇到你玩火，唔知你示威為乜

係呀，大埔燒架超市手推車係乜玩法？又唔係推比狗，放左火由佢係咁燒

推

比黑警爆頭都未嬲過放火 好波

哦,三毛分化撚已block

唔割 但玩火黎做乜先
成本效益太低